有冇巴打係屯門瓏門會所做緊gym?

我日日落去做，想搵志同道合既巴打一齊操下研究下。

更衣室等

gay?

Not gay

咁算啦

你1定0

桑拿房見

你幾粗幾長？

唔係gay post 呀

why要搵人一齊做

我可以，我都好耐冇人陪我操
而家下面啲肌肉好緊

其實part人操個力儘度可以差好遠，特別幫手最後一兩下

志同 硬係覺得有啲嘢

我都想練下括約肌

下次我會加(認真做gym 撚）

我成日係會所操，身形都似玩健美，短頭髮，背心短褲，有時會著拖鞋，如果各位巴打見到打聲招呼一齊做個朋友啦

gay

我有女朋友，放心，真係唔係gay

我

我半gay

樓主好gay

樓主現任係你之前出po拍左好耐個個定新女

瓏門住客八成係支狗

要搵人抖住spring bag

咁有冇autumn bag?

個post 都好耐了

我係另外兩成

咁岩起你底
咁係舊個個定新女 好奇問下

純粹想搵下gym 友
雖然連登係gay 討論區，但我唔係gay

新女都拍左成年幾

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

可唔可以幫樓主你含先

做做下兩個大男人走入更衣室兩條賓周互相磨下磨下

已經變左gay post

男廁第3格等

呢個post俾人玩爛咗

我23歲 單身 帶眼鏡中等身材 180cm高， 歡迎樓主PM， 想一齊(操)

你屎眼都係

我知錯

3 圍幾多？

著拖鞋入gym房都好意思話自己認真做gym

想玩爛樓主嗰個

有無時間一齊去商場 uniqlo 選健身褲先做？

BI

硬左

個會所好齊機？好多會所d gym都好廢除非好大型住宅
但又多人

因為我住樓上
做深蹲硬拉都會除鞋，我純粹貪放便
當然有時會做帶氧都會著番波鞋
唔係想引起罵戰，因為純粹貪放便
如果出去其他gym room 都會著番波鞋

自爆？

叫便有史密夫架，有bar , 有龍門cable
有推胸有做腳機
都叫到操得晒，唯一唔好係啞鈴最重得20kg
所以我都有join 兩三間四圍走
會所叫做放便做咁解

痴線，你好變態

希望唔好純粹搵下有冇人會一齊做gym 交流下識下朋友，我冇惡意

第二格廁所除定褲等緊你

嗰一兩下

Ok hehe

可唔可以帶我入去

利申:可以幫你奶袋底

志同硬係覺得有啲野

即係你係1？
想轉過嚟

做緊deadlift come？

今日rest
聽日會蒲頭，但操背

同志們，呢個巴打成日𥄫鳩我沖涼.著背心架嗎.有眼耳口鼻既.肯定係佢.佢成日係沖涼房烏低架.

我見到二個男人之後沖沖咁走入廁格。原來其中之一就係你

志同道合？？？
係咪咩暗語黎
利申：直仔唔識野

有女仲想出嚟呃巴打感情

偷偷地執一劑

所以話之前啲催淚彈係咁喺嗰度爆呢
嗰啲支那人抵死

幾長先

你女朋友係男人？